黃店用既水係咪阿爾卑斯山雪水?

：東江水俾錢買㗎
：即係俾錢支那打壓香港人

美心同藍店用既肉係咪中國肉？

CCtoy，唔用入口礦泉水都唔係黃

飲東江水有咩問題?

老衲係渣家軍

咁湄公河下游國家係咪一定要臣服支那?